有冇人條件好好，但無拖拍？

欠既就只係一個機會......一個遇到心儀對象既機會。

緣分呢回事，真係聽天由命

好成點不如講黎kill 下time

講粗口會打冷震

有緣 無份

因為我條件太好,所以唔想拍拖

條件好指乜嘢先？

連登D人咁膚淺一定係指個樣

樓主真巴打定藍絲？
如果你條件好到連周圍既人都覺得你條件好，冇拖拍係正常 因為個個都係諗你條件咁好，冇可能冇另一半

覺得自己條件好呢下已經條件差

留名睇個個入嚟話自己條件好好但冇拖拍

拍過幾次拖

利申：肥矮柒毒窮